viutv 我左眼見到鬼

無人開我開

見到連登仔

原來已經有個po，大家去嗰邊推

我入到黎...

李麗珊啱啱搖到

點解咁多廣告...

19年個陣已經有好多，成日話呢個係鬼嗰個係鬼

好撚似邱晴

無人開追下post先啦

睇幾次都有喊

頂我喊咗

細個睇無喊，反依今次喊咗

以前以為係鬼片 唔敢睇
今次無意中睇到 由救八哥bb開始睇
好睇 後勁好強
雖然之前已經比人劇透過少少結局
但啲細節位都好正